CWB既快d轉場啦! d狗準備TG炸hysan sogo

灣仔天后夾擊! 全gear
轉場轉場轉場!

班狗真係敢炸?
被動罷市ready?

走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

你地聽阿蛇講啦 走啦

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

推

轉場轉場

走呀！

搵手足執佢d彈扔入去商場啦
扔爆玻璃都唔緊要架屈d狗做咪得

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!